牛三集氣區

Are you ready !?

開post係散氣唔係集氣

上阿 牛仔！

未ready , 未夠貨

好似開親乜乜集氣post都唔係好老黎

咁睇，邊就已經爆左，大方向已出

如果直升，大家咪齊齊數錢
如果回，咪比機會你加倉

冇得輸

上呀

老散或成最後贏家

31150牛 希望聽日生性

同船

聽日會唔會暴跌 美女跌到咁

聽日高開緊係走啦
但如果平開 布兄走唔走？
因為見依家道指都整固緊

聽日車股會拉低大市

上到316食唔食左糊先,驚又回過

牛三gogogogo

布神

希望石油股會頂到陣

緊係食左先 破位即食半 一回就走

跌啊求下你 唔跌我點入貨

布哥幾時帶我去旅行

橫掃316一千熊軍!!

係呢個 moment 要爆啦

牛軍必勝

聽日先拿下316 增加士氣

吉倉呀

唔好升住

回少少比我入

杜蕾斯快D轉返燈

ig爆升 等收錢啦

四萬profit搏完梗係走

上過幾次315都壓力都好大下 要睇企得幾穩

又係呢句
星期一回唔夠呀？

咁要睇下呂布點操作

(我自己得五手312牛牛)

等佢幫手高追接下貨都好既

聽日跌硬

多謝馬爺爺

想入吉車熊⋯ 見到呢個post都係諗起呢句： 牛市不做淡⋯

雲ching好波

299牛等34000

20手302牛

布神聽早低開50 你D 315牛點算...

Trump says there is no deal with China to lift ban on ZTE Corp
Reuters

WASHINGTON (Reuters) - President Donald Trump on Tuesday said there is no deal with China on ZTE Corp, as lawmakers from both parties worked to block him from easing penalties on the Chinese telecommunications company.

According to sources familiar with discussions on a possible deal, Washington would lift its ban on U.S. firms supplying ZTE in return for agricultural concessions from China. The ban has threatened the viability of ZTE, China’s second-largest telecoms maker.

Trump made the remarks to reporters ahead of a meeting with South Korea’s President Moon Jae-in at the White House.

我d 牛仔無啦

一開呢d集氣區就預左

燈到呢

唔識玩，政治市，靠邊站

希望佢升追，再入埋熊
左一巴右一巴

明明是牛三來了 怕什麼

傻散又比人震走d貨

終極一跌

cow 3 gogogo !!!!!!!!

今晚浸浸又出黎解畫
繼續牛3

迎接熊1

想挑呂布？
問過我未

麵神同你師傅一樣睇升同牛3？

緊係啦

are you fuckin serious?

I’m ready!

大師兄

面上的不是眼淚 只是下雨了

咪就係 人地大把死忠跟住 布神布神咁叫佢架
不過樓主好撚勁架 自稱升就賺多多 跌都賺少少 係有料

牛軍暗號：305

牛3前最後調整